係呢啲時間仲有人收錢搞小朋友露營團

我屌你老母呢個時候個個都為左疫情數好繼續爆發而留係屋企，你條撚屌仲好意思收人錢搞本地露營團？

又係以為去到郊外就好安全唔洗帶口罩，一陣出事要要班醫護幫你執手尾。

大人自己on9就算啦仲要教撚壞啲小朋友，知唔撚知點解要停課呀？就係防止大爆發呀！仲好意思講切勿過份擔憂，我屌你老母呀！

繼續開心抗疫

.

戇撚鳩

幾好吖 死咗可以養少個

咁似愛咩力咁

酒吧都變陣

天滅港豬

支持人搞party